有冇人堅持唔課/微課手機驚？

最多都係課8蚊拎個首儲優惠

冇

唔課師

微課 除非係有愛嘅合作

課完會加速退遊

微課師
買月包嗰啲

堅持唔玩

有fd咁做 所以佢日日都玩勁耐手機驚拎獎勵
睇見佢就辛鳩苦

唔課師
手機驚隨時唔撚玩 無謂晒錢

通常玩啲掛機驚
一日玩10分鐘到就清哂

傻仔先重課
課金打手遊最撚冇價值
你話其他game都有劇情細味下，電競勉強都叫競技成份，手遊pay to win 即係鬥多錢

只會微課支持一下

有咩推介

從來唔課。
玩pad零課玩到700 Lv

hi 700 Lv 新手

永遠唔課

不過愈玩愈悶，最近仲del埋
愈黎愈唔想玩升lv驚，冇呢個心機時間
而家想玩d技巧/用腦既驚多黎kill time

Minecraft

玩得你果啲game， 唔進貢番一萬幾千都冇顯著效果
俾八蚊雞starter kit 爽幾分種虐待自己有咩意思？
你依啲人真係命賤犯賤，唔死都冇用
醒吓啦⋯⋯
真係咁想拎住部手機玩game 咪用apple Arcade 囉

六個人family plan攤分$38 hkd月費咪又係果幾蚊
起碼啲game 有apple 包底+ 月費補貼會令班developer 有心去做持續更新隻game 吖

又做埋跨平台，iOS 打到tvOS 打到macOS , 去到邊玩到邊，想更爽既接駁埋elite 2 手掣

應該不了，要起好多野好煩，要追進度既驚都唔想玩

Candy crush

最近down左逃出密室果d, 有趣味d叫做

玩開個啲都係得閒拎出黎禁兩禁

課電競買skin先係最冇價值
利申 淨係買咗tpa skin

課金好曬錢

買skin我覺得ok

有，幾十蚊月卡only

遊戲界最大毒瘤係抽蛋

已經戒咗手機遊戲
轉玩pc同主機

成日見到D台仔用成百萬台幣課手機game

天堂 ro新世代

有病

舊po標題嚟嘅 你唔係開過咩

我係堅持唔刷首抽
太依賴首抽嘅寧願唔玩，on99刷咗幾日毫無樂趣可言

幾正wo呢個,唔玩手機game既我都有d心動

不過d好多人就係想玩pay2win用錢屠殺真人玩家

唔課師
反正遲早都棄

唔課金不過會課福袋

未課過

本來都係唔課師

直到有一年發左癲課左勁多...

肯定唔課

睇有冇愛嘅啫
想支持隻game就會買

錢都唔想比d垃圾手機game

我
每年約$50

咩驚?

唔課
有啲關要比錢先玩到嘅會考慮吓

無課-辛鳩苦自己日日浪費時間追副本
微課-比左錢又冇完美體驗不如買特價驚玩算
重課-唔撚洗講一定係on9仔話之你係咪有錢

零課玩怪彈
一年可以儲到2000石抽怪

打機從來唔比錢

$40係max